羅馬球迷昏迷九個月 聽到羅馬會歌後竟醒過來！

據意媒《la Repubblica》指，一名於去年12月遭遇車禍的19歲女孩遇上車禍昏迷九個月，女孩是拉素球員，卻是羅馬球迷，意外發生後其家人每天在她身邊播羅馬會歌，直至托迪傳來祝福的影片，女孩終於醒過來。

其家人表示：「是你美妙的聲音，加上她對羅馬的愛，使她醒過來！」

晴

XX晴

今次唔收爺了

人命來的 老友

輸左幾皮係羅馬度

托哥

19歲波妹
俾我照顧妳一生一世得唔得

roma

食屎晴踢拉素雙姓家奴

見到依家隊波應該想再訓過

改圖

高拉樂夫都係咁 老友

Roma Roma Roma

榮今年派月餅未

日日羅馬煩撚到醒

十月一日，_ _ _ _

高拉洛夫南斯拉夫出世
踢完塞黑國家隊又踢塞爾維亞
似3國間諜

榮華月餅唔識自己買？

食屎晴呢排成日潛水

唔識佢年年都有送